史提芬周：「只要有心，人人都可以係食神！」

唐牛：我真係估你唔到呀

自推

人人都係v殺

呢兩句只適用於今晚
珍寶海鮮坊咁多牛鬼蛇神…

推

明嘅自會明 希望會有人呼應
be water my friend

推！